trump 如果贏到我切柒煲湯派街坊，流住血游水去美國

拜登必勝，賭大D都唔怕，有冇侵粉同我對賭

改名五毛JJ55699

咁你敢唔敢賭

lm

走硬數 賭黎做咩